俾你睇下on仔點抄股（2）

賣曬1571 小賺
換305 聽朝就賣

一股匯豐仍然持有